元朗警：做大事願付出畢生代價 被誤會亦絕未會作罷

Thats Right

《一字馬》

作曲：黃尚偉
作詞：周禮茂
主唱：林保怡

做大事願付出畢生代價
被誤會亦絕未會作罷
大命運未在手中不驚怕
沒一點小刺激 剩下日子都枉去花

任世界再變化 明日來了我笑一下
但世界買我怕 不相信空口說白話
做大事 做就盡力做
像一匹飛天馬（Let's Fly）
自己都敢叫好 叫敵對不敢說話
直到天空宇宙 給我盡騎下
（LA LA LA LA LA LA LA LA）
做到不枉以後 一切化灰 只需一紮花

男人心一字馬 讓女人心擔驚受怕
未必不會念掛 淚眼說知己說話
男人不一字馬 讓女人艷麗也黯啞
若鮮花也謝了 任再歸我亦無家

大命運未在手中不驚怕
沒一點小刺激 剩下日子都枉去花

自己都敢叫好 叫敵對不敢說話